仁王集中討論區 （6）

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢至比一個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：第一章怨靈鬼(鐵波佬) 點打呀
A：ph1：你係正面望佢佢會用鐵球正面打你（通常）
所以要係佢前面引佢用鐵球打
你一係佢背就向後閃兩下 唔係佢就會轉身打你／360轉
ph2：掉鐵球睇準左右閃就得 你知佢去執球個以打佢一兩下既
但唔好太貪
佢細跳打佢一下會轉身
佢大跳訓係地下就打多幾下（佢無端端轉身360就係大跳）

係佢常勢圈入面打小心好易無氣 常勢拔除到就拔
拔唔到拉佢走開個圈都ok
By叛逆的斯奧

Ｑ：飛妖女點打？
Ａ：我用太刀中段打既 我都係斬兩刀兩擊脫離type 。
打之前裝定麻針，俾人定到會俾佢連，變數大好多，所以一俾人定身就要即刻禁麻針
俾啲小小距離打，俾番2，3個身位，唔好真係貼臉打，可能會反應唔到
地上時：
佢將翼收埋=放麻醉波，佢會叫「woo!哇」 woo完左/右閃就得，但我怕佢會出之後啲技我唔會上去打

佢行過黎=有可能出踢擊/傘擊/放麻醉波，踢擊一定兩下起，有可能追加多下cut down，到時補刀就得。 傘擊好似固定兩下，到時都係補刀。

佢跑過黎=佢鳩轉，轉完會出常世，中左有可能麻醉，呢招我閃唔到，因為難閃 我自己保持2，3個身位就係咁解 所以佢跑過黎果陣㩒擋，擋晒兩下跟手斬兩刀。有時間既話殘心埋搞走個常世去

飛起：
得三招。拉得太遠佢會追你

固定放波先，都係同上面一樣閃法。

跟手會放針，固定射兩次。射完有可能追加多下波

完左上面兩招之後會衝落黎，呢招真係睇你想點打。
想補刀：放完針之後跑去佢前方大遠距離，佢衝既距離好似係固定，到差唔多衝到你身邊閃一閃就可以，跟住補刀。
安全唔想受傷害：企係佢正下方，唔做任何野都唔會有傷害。

Stage2會多招吸血，攬住你跟住吸。但保持2，3個身位佢唔會吸到，除非你向前行啦

希望個打法幫到巴打你，我呢個只係自己打法，應該好多缺點。 祝你早啲破關
By伐木工

Ｑ：雷狗點打呀？
Ａ：打雷狗其實有個我自己覺好狗既打法 ，如果你係講緊第三關果隻既話 ，因為無打好多。我 全程都係斬兩刀走。我用既係太刀中段。
一入場你唔好衝去佢到打，佢會放雷打落自己到。

佢向上天叫：有4道雷打落你到，唔洗每下都閃，4下都係跑走就得，跑到第三道雷打完就陣你要差唔多係雷狗旁邊，係佢旁邊斬兩刀，跟住碌走。因為佢有可能跟手打兩巴/360轉，都係好痛既。

前面180度噴雷：佢永遠都係由佢既左邊噴到右邊，所以打果陣都盡量企係佢既右手邊 佢射雷果陣係唔會斷招，你跑到佢隻爪旁邊斬兩刀跟住走就得，因為佢有可能再接360度轉/打兩巴。

佢自己碌走： 都係跑就得。記得佢出呢招唔好追佢打，因為佢碌完跟手會有雷打落佢碌過既地方。

佢衝過黎跟住仆街：落手斬 斬佢老母 佢仆街仲唔斬等幾時斬

打你兩巴：佢第二巴會有小小delay，最好唔好食呢招，因為中左第一巴好大機會打埋你第二巴，如果你中左第二巴佢都會有機率接碌碌碌。加上我反應慢，難避。 所以我都係保持一段距離打，同埋睇下係咪出上邊講既招

我聽人講話會有一招係打雷落自己到，但我未遇過。可能我唔係太長時間近身打。希望有巴打講番呢招點破
By伐木工

Ｑ：大百足點打呀？
Ａ：一開始佢唔會放毒，你可以同佢玩兜圈，兜到佢想企起身咬你。佢未斷尾果時你打佢啲尾都會扣到佢血，可以兜圈打（跑得快過佢，斬佢條尾一兩刀）

佢企起身得4招 ：

噴毒（中左中毒），噴石（無debuff，但高物傷），噴麻醉（中左會麻醉），用個頭中落你到（閃完會有硬直，可以補幾刀）

到打到一定傷害佢會斷尾，呢個時候佢會硬直，你可以補刀。但佢斷完啲尾會放毒，所以你就爬上去 抽風機果個兜圈位打，隻王會跟住爬上黎，你唔會俾毒毒親，順便可用遠攻射一兩下。一直同佢兜圈打（佢個頭會360度回頭，偷刀果陣睇住）

打到一定傷害佢會番番落去，會有番晒啲尾，呢個時候就開抽風機抽走下面啲毒。再重複頭先講既野，打斷尾>上抽風機果個兜圈位打

呢個打法會慢小小 但我啲仙藥只係用左兩粒，同小小解毒藥 希望幫到你啦
By伐木工

招追咬輕輕擋一下就搞掂
避概話真係九條氣都唔夠你跑
By佐助型毒J

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

井伊 12體 13技
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技
小早川 13體 13武
足利義輝 13剛 13武
本多 15剛 14武
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武
漆黑 16剛 16武
信長 16體 17武
鳥居 14體 14武

BY 武田玲奈

佢有個習慣比人打兩下左右就會甩Lock閃去你後面飛
之後你懂的

去得好快D POST

所以我係跳後
但佢直接擰轉面要捉得好準

新手留名

你習慣個節奏佢一準備閃你就轉後Lock返住就得

所以上個post有巴打話隻隻boss都一擊脫離
應該打得幾辛苦

原理上正確 不過前提有無咁既耐性同技術
有耐性等到boss有破綻先出手再脫離
有回避boss各種招式既技術

留名

放返個回覆先

終於爆左機。
好多人話雙刀用上段水形劍或者玩下段屈機，不過我又頭到尾都係上段玩野風後期就配赤鬼裝，我都係鍾意用輕甲

唔係講笑，我覺得第一關對鐵球怪係最難打。
無玩ds,完全唔熟個玩法
可能卡得耐，之後打飛緣女個時已經高lv左好多，唔算難打。雷獸以前打過mh 雷狼龍真係有幫助

之後再卡係真立花。海坊個關其實點哂3燈唔難打啦，phase 1 都無哂史來姆，雙手打落黎埋身斬佢幾次好快就phase 2,唔洗再見死光

之後就陰陽術天下了。

最後信長個到幾有新意有啲估唔到咁收科

8岐大炮一下都打到一個頭無左大半血，就算真係用劍斬都係剋屬性。係打到最後一個頭緊張手殘狂食藥

大蛤蟆淪為公廁
新手恩物

之前alpha beta demo個鬼佬combo撚有新片
講點樣轉武轉段同溝招

真係當dmc咁玩

真係玩盡個系統

佢好多地方偷時間同偷殘心
例如太刀下段正方+X個跳斬黎埋身
出完上段重斬之後殘心之前轉下段用回避殘心(免費用氣)
用收刀cancel黎減少長動作個完招時間同回氣時間

其實愛用度除左合魂同加攻之外有咩用？
我成日唔知爆左愛用度之後換唔換一把好

新手玩左三日
打到去蜘蛛果關
暫時真係鐵波最難打

高攻咪換

有幾把差唔多攻
用緊把斬人定殺人加血幾好用，但係升爆左愛用度唔知應唔應該換
另外想問洗武器屬可唔可以洗到屬性攻擊？
想拎2把唔同屬用混沌調戲d怪

勢力有無得換同埋大家揀左咩

愛用度好易升 見有更好就果斷換

有 求其啦 需要咩天賦就揀乜

有特別繼承技既武刷爆愛用度之後可以合魂嗰個技去下一把度
同埋好似有幾個稱號係愛用度有關
不過一周目都係平均玩晒五隻武好，解成就/稱號/拎嗰隻武既exp

光榮都係離唔開無雙系列
仁王都可以玩無雙

當然得
不過難洗啫
屬性攻係藍字屬

不鳴之鳥個任唔還支髮髻會點

唔還都照完到任 你可以拎走支髮髻

拎走左有咩用

雜賀關d雙槍其實有冇得用

可能係新武器都未定

我都想知

新post留名
尋晚打完假立花

無雙隻伊達係用雙槍

好似食左佢10萬精華

用木碎退場會拎唔到精華
咁道具會唔會都拎唔到

拎到

想知

打怪開箱拎返黎個隻得

內置係身上個隻唔得

其實說明文有寫明

好似可以食 + 99999 精華

對攻擊力反映對加點有咩影響 睇巴哈d人加到技99

對心反映 咪心愈高攻擊愈高

要洗點了

終於由post1追到live
岩岩都買左先打完第一章

靈獸朱雀 根性開99
跟住就可以無限99 前題係要高攻

好撚難洗
你見有紫裝/垃圾綠裝有繼承a技可以留黎繼承過去

劍最靚係心/靈a
雙刀係技
槍係體
總之對應返把武器本身食個隻屬

槍加雙刀...
每次都係加體心技...
技主D
都唔知岩唔岩

有把神槍繼承係體a

依個我係指武器個技
你隻角色d配點好閒 隻game洗點本書好平 可以喪洗

不過應該係赤鬼最好 冇玩槍唔知

鬼佬speedrun 玩拳力符空手打幾千
之前用武做乜鬼

一樣

如果要繼承係唔係咁重鑄

對攻擊反映係咪洗唔到出黎嫁呢?要幾多行一齊洗先洗到?

斧奧義係咪一定用斧先得 唔係常駐?

繼承技能係要繼承既武器合魂有繼承技能既武器
重鑄係就咁洗技能

應該唔係..我用馬雙刀..主武用刀個背刺一樣咁勁

重鑄洗到不過無咁易出
一行都得 唔關係

幾時有女角用

我有把正野..不過唔想玩槍

有冇巴打幫我打百足
我打到冇哂藥都打唔贏

奧義係專用 普通常駐唔係

電話點po相

根性99同普通99有咩分別

比人打死開99先開到絕境技
朱雀個招係絕境加精華BAR
再加埋裝絕境招
火事力場

其實99無雙流有無話咩武特別好

new post 留名

Pw?

甫於 2 月初開賣的 PS4 戰國誅死動作 RPG《仁王》，現確認將於 4 月下旬推出首個付費 DLC「東北之龍」，目前僅預告會釋出大批新要素，外加一張..根本就是伊達政宗的宣傳圖素。

根據現在已知情報，「東北之龍」預計新增武器種類、劇本、角色、守護靈、妖怪、舞台等眾多內容，包括關原之戰的後續篇章等，購買豪華版或季票者可直接遊玩。

在《仁王》預計推出的三波付費 DLC 內容，除本次「東北之龍」，另包括「日本一之兵」、「天下泰平」。

再者，關於免費大型更新部分，除 3 月下旬將增加高難度任務，4 月下旬預計追加線上對戰模式。有興趣掌握更多情報的玩家，可於確認。

屌 買左實體普通版果d有冇得另外再買番season pass呀去訂果陣得普通版 又唔想買數位版

好消息

出左啦 之前係ps store唔見既

因為5舊幾水既豪華版已經包左呢個season pass
數字豪華版好似22號後唔再賣(聽日)

慢慢屌 等Dlc

依張我上星期已經影低左
幾個fd都話好難搵

高難度會唔會有高過320 既武

就咁search仁王好似無

日廠d野都係唔好咁撚淡定

一陣可能又放生日版以外地區

我指遲d個更新，有咁而家升咪

要點先搵到

我禁入普通版到拉落去其他追加內容就有

原來雜賀條仆街同我搶經

送左有5點好似抵過99999 wo

打大蛤蟆一場都8萬幾
比左抵左

精華打一場東國都40幾萬啦

請問有無咩係可以減少用道具既時間？

陰陽術同忍術就有

單純道具應該無

卡左係真立花

有無巴打打逢魔？

卡石

或者
做佢老婆個任刷返成套西國紫裝
再同佢老公死過

要求dlc比阿勝我用

阿褔都好

一要 立即唔著鞋

見到鬼佬阿福fans話，條女著雞翼袖又無加拿大毛，咁陰陽師的遺髮未姐係...

Ok

咪即係頭髮

有冇巴打要一齊玩？ 我仲係一周目 8X等
休閒玩家 PSN :andy00000ckh

第一週想擦把雙刀都好難有…巴打有無心得想擦雙刀去邊到擦好

我都玩雙刀..唔知有冇簡錯

Dlc加女進去先得架

一週一路打就

本身用開太刀同槍…見到巴打講到雙刀上段轉轉刀法噤變態想親身玩下

真立花打到我想死
求刀既攻略

草薙劍

雙刀修練打足利
大包皮/佢自己個把

大包皮+波游
西國弓
防具2件西國+3件足利

或者

足利雙刀+波游
西國弓
防具2件西國+2件足利+1件堅守者

靈獸用唐獅子 轉到完場 吸血快過扣血

第一週 無勾玉

咁自己調整
雙刀上式野風就係玩武技傷同絕境防禦力都夠過武者難度

一開波唔好衝埋去
用大炮 一野轟落佢個頭到
佢就訓地 衝埋去追討一野 應該會無左四分一血
跑去舊石到 卡佢
慢慢同佢磨

不過依個玩法要加剛加到3X先有敏B
玩雙刀要下式爽快既可以無視

居合唔好向左向右向後碌
睇準時機向前碌

緊係用大包雙刀

有勾玉可以盾無+劍豪+西國弓雜賀槍敏c旋轉坦克

Psn siuhin0905
好友好友

有冇巴打幫手

LIHK

差幾個池就拎盃，有冇巴打一齊拎？
差三四個左右。一個人再行一次好悶～

利申 lv 125

Psn childeabaddon

你要入去 我唔係房主入唔到boss 房
你入去我先入到去

Thanks

小鳥丸有無人知邊到出book

斷估係魔王耀變

打血塚狂跌

之前做稀人幫人清主線係石田果關跌咗把火屬

書呀

要書係為左整320

岩岩打完蜘蛛女 好似係第二張
打左五個幾鐘
而家應該打落去定刷裝先
得9LV 唔知點解無乜精華成日死

有片有真相 唔好笑咁大聲

打一場信長打好耐，要打度門，7隻王

西國弓張圖咁難出...

常世同行 10分鐘場強者

血刀塚刷

善用劍氣同反擊技破佢防
唔熟既話見到佢把武符左魔就拉打到時間過
在唔係就一擊脫離戰術

我打到第三章都重係用第2把
一去刷血刀塚就成堆新野

佢居合好撚煩

居合就斬埋黎向前避就得

巴打你9lv打到去蜘蛛女

鬼縮打法：首先衝去左邊果舊大石同佢玩捉伊因，得閒就吉佢一刀，吉到死為止

係唔係叫蜘蛛女
第二個主線果隻 怨靈鬼之後果隻

自膠 原來叫飛妖女

嚇親

lm

每POST 留名

有冇巴打可以幫手打海坊主？

暗號

lhkg369

LHKG36

你有無係神社召？搵唔到

整左

ok

再黎

做咩事死

一入去就激光炮我

我行行企企就得？

今次又做咩

自殺
我行行企企就得？

你專心避就得

再黎？

sor 玩唔慣槍 玩返太刀過左先

玩花式

雙刀其實幾勁，d連技幾好

咩都用上段野風打就岩

我，一齊慢慢清場

兩隻鴉天狗個任

我屌你老尾

幾時先有強者之道 女王之眼依個任？
打左好耐都冇出

我試左喇...用單刀...雙刀剩係開奧義照有加成

打晒

柳生裝雙刀計唔計數？

新手問題。 我用緊濃字果把雙刀

點樣先打到勁D 既設計圖

係咪要用到最大愛用先合魂才有用

身一頁見到既裝點先入手

刀同雙刀有d技共通

本多立花 屌你兩個係咁屈鳩我機

我係用緊雙刀加防果個奧義...但係拎太刀打

我今日洗撚左200個碎片..500幾萬都洗唔山個攻擊反映...同埋A+先係最高,?

拎走咪當 dark soul既靈魂用

正常A 之後升爆愛用會上A+

我想棄刀

自己又on9合左+10先黎重造

刷野緊係save load

😑😑save落usb?

係

用saveload刷成粒鐘都刷唔到靚野

A/A-就得
升爆愛用度會變A+

陰陽術個加攻係術點越高就加得越多?咁忍點個剛力加多d陰陽加多d?

刷左幾日 一把320都唔見 (打完二周目女王之眼)

我刷左一日就齊左

我都係清剩 逢魔 同埋 東國西國 信長雪女 D關 D玉都拎齊

玉係火神玉?係咪必出嫁呢我之後番去刷都冇得拎..人物圖鑑果到又冇單眼妹都唔知係齊定未齊

有單眼妹 會寫明你搵齊左5粒未

齊5粒玉有冇獎盃出嫁叫咩名

冇獎盃 齊30粒屎就有

想問下點解咁多巴打話用雙刀要著重裝
邊到有資料可以參考下

已經每次100把.. 洗足幾日都係無

要咩資料😹

屌 我拎過好多粒俾條仆街開門..姐係冇左?

累積夠30粒就得

海坊求支援
Pw LIHKG

拎輕武著重裝重武著輕裝因為輕武崩解低
攻略係咁講

你幾多lv?

207

我升到200 再試下先

屌關咩事 我係食左書先刷刷裝得1lv因為睇咩邊把出到就加咩點刷

岩岩打完一周目開左強者之道
而家應該做咩好？

工人房有熟客度有冇升?

打晒主線先

升滿左"+ lv" 個項

其實我唔知有冇用 不過有就加咋

同埋你合邊把

相州 雙刀

用火男面具屌打海坊主真係幾正

我上網睇唔知係咪真話要有妖怪材料果dd先會出到
我就出雷切同白刃

見你咁刷法可能係真

新鮮出爐 岩岩合

冇搵齊勾玉 冇用碎片

冇用碎片都得 ?

不嬲鑄造同重鑄都唔同
唔覺佢有加%

我綠裝全部賣 唔知碎片有咩用

鍛就唔知重就覺得差好遠

圖鑑齊 用左碎片

我淨係洗A屬就用 洗到就即用返普通玉鋼

冇場

依家呢

我屌, 好撚難打,彼岸的相會呢個任

要幫手?我刷緊

btw我岩先洗左200幾把先出

有必勝速刷法

其實圖鑑係咩黎

Sorry 再黎多次

角色圖鑑掛

好呀,巴打,點聯絡你,有無TELEGRAM?

psn我isaackong125

Diu, 去台灣玩左5日翻黎睇變左6 痴撚線

Btw 呢幾日要追番進度先得

我過千把都見唔到

依樣真係睇彩數

其實都係整一把320
將320合落本身150+ 變做320+

整幾套裝咪整幾件

係咪黃 紫 藍 綠 是但都得 總之320就ok?

但記住洗好哂技同升到+10先好合做320

總括黎講就係

一把繼承左靚技 洗好哂既+10綠武

一把320武

無錯 升做320係你完成你心目中把武器既最後一步
否則你升左320先再合+10/洗技 會貴到仆街

簡單黎講 整好一把普通一把150先好升落去

剩係造320 d材料都唔易搞

要準備幾百把份量既素材

做稀人幫人打海坊主，一個就召喚完我5秒都無佢自己跌落水死，一個幫佢打到海坊主就上岸佢中激光死，一個就一入到去見到係由頭打，好心快手帶佢點左兩支燈就去打boss，點知一入boss房，海坊主就即射laser，個host就咁就死左.....可能佢地企開d我一個人打重快手....

用常世唔會好d?

我手痕試下姐

我係到刷鬼的女兒刷到瞓著咁濟

連登個個都用8964做pw, 頭先朋友入錯人地房

有無巴打可以幫手 過百足

Pw:LHKG33

岩岩位巴打唔該晒！
超快就過到

愛用度增傷同靈

btw 愛用度增傷a+ 加大概15%傷
近攻加傷好似可以洗到+25%

打邊關先可以有雜賀孫一個樣用

屌 不淨靈山咁撚多天狗既

有冇人可以教我打本多立花 卡撚左兩日 痴線

近攻加傷先係加最多

寵符蛟一瞓就插

我打呢關果陣仲係得100lv秒過

玩槍大家點點？

幫人打左場飛緣女，一開波我就減佢速、減防、封氣，之後再召守護靈打佢，再用雷切斬，好慘咁比我輪死左

可以按L2睇

修行場嚴厲之刃任務幾時會出，想拎雙刀製作書

第一個5秒就跌落水，個下水聲清晰到，好似屙屎落廁所咁，「棟」一聲，我呆左係到等完場

你唔夠體、武個d lv著

套裝有需求點數..d防具最低果行有寫

邊關刷錢最快

鬼的女兒

有咩斧同 鏈好用

直接號去終點打1隻怪拎鎖匙16萬1場40秒左右

得10LV 打到飛緣女
支線果啲唔夠打可以做啲咩

佢封左路都行好遠下 點40秒

你識唔識跑嫁

好少用單刀..道場木刀打柳生卡左半粒鐘
玩左好耐先黎擊到 反幾次就殺到

邊個支線唔夠打

常世搞撚掂喇搵人

睇刀屬性加

打火車輪同埋搵長谷

有個支線係個細地圖打一隻河童怪
我覺得初期好好刷

我103級先返去打真立花

第幾章黎？

常世可以打既係自己過左既任?

咁打唔過既任可以點搵人幫

係神舍招稀人

關原

但係我無酒 可唔可以買

茶室用武點換

我茶室仲未開 要打到邊先開

蜘蛛好似係第三章

打完蜘蛛女就會開

打血刀都會出 得閒可以打下

我而家有一個 有無巴打可以幫過蜘蛛

輪迴書？
持有物品入面用

持有物品 可用道具

雙刀打人形boss用中段比較好

Touch pad

野風轉佢老母

稀人黎 好似無得set 隨機？

雙刀得一個玩法

可以 你係系統>連線設定set就得

忍5
咒20
靈25

火車輪打佢後面黃色果點就會硬直，見佢摇摇下就走， 同埋所有招都可以擋， 下段會易打d

我宜家轉緊井伊刷裝

刷夠50萬熟練度轉返太刀先

有無巴打得閒幫過第三章
PW: LIHKG

你做咩死咗

我開左
後面有野射

我彈game 等等好快

好呀慢慢啊

唔該哂巴打

加油呀 遊戲岩岩先開始咋

好

蜘蛛求支援
一開始大隻少少嗰隻已經都打唔贏
LIHKG

頂點解會有滾石

你跟我後面

二週目金吾裝備可以係邊關刷?

我唔記得點開門

正常你會執到條鎖匙

啱啱執到

上面嗰隻拎唔到

開門呀

Thanks
不過點解你招野風可以咁高傷
我最高都係三百幾

訓先

爆左二周目 整裝

明白

唔知old news左未
名匠有得掛機

有無人有興趣一齊刷下
Psn: mouseb822

未打到sosad

刷咩

未聽過

無所謂 聽日起身就打

琴晚終於打贏左海坊主
一次掛住避跌左落水
一次差一下打死佢，點知我貪刀冇氣硬直左
比佢一拍死左

掛黎有咩用

無限精華
不過唔快純粹係可以訓覺掛

好嬲呀隻仆街海坊...
打到佢得一滴血俾佢屌左落海...
唉....

係咪揾名匠個關？
掛邊個位

嘩屌

有冇巴打試過得？

約40秒14萬，每秒3k5,計8粒鐘億幾叫唔快？

痴線

你輕裝咪遲鈍符+封氣符+中/下段風神

重裝咪屈上段野風

嘩，不過掛完打咩血刃塚都冇用
一係就放住係到先

六道書係咪回埋武技點？但食頭髮唔會補返？thanks

人手打都係一粒鐘一億經

無所謂啦

1億經其實好小
升得唔多lv

返工

開始要壓lv

今晚返黎再睇

之後落命

神離之木唔慳得啦

依個真 人手刷仲快，係好在可以掛機刷

唔明個原理係咩, 點解可以咁屈?
我怕我掛完返到去得基本精華數

要明個原理托咩，有精華就得

一陣刷唔到我on99開住部機仲要加唔到精華

d精係咁顏射你點刷唔到

屌...今晚返屋企掛先

跟住佢做都卡唔到

佢要隻細鬼用撞擊絕招撞入條樓梯

嘩屌 大bug

Level冇用 錢先有用

隻海主卡左我兩日 無屬刀硬斬到second phase 用火面具 燒烤佢先贏 成日打boss都唔記得開99 mode
打完先發現果兩個火把可以幫刀加火屬
琴晚打到雪女又係不停落死 連技

大家一周目通常幾多lv爆機入強者之道?

我lv100打強者之道個赤鬼好似R痕咁, 磨左20分鐘最後比佢一套就打死左

我都bug唔到 佢撞極都唔入

雪女我用一擊脫離打
同佢保持距離就好安全

第一輪係咪乜裝都唔洗合 乜精華都唔洗刷住？？

點會打咁耐

因為我每次都係打一至兩下就走開

同lv無乜關係喎

我lv100鬆d打強者驅大鬼都係兩三下打完

你用咩裝?

唔會難得過打鐵球佬

我係咁認為

有lv冇裝都冇用
但係有左lv打血刀就跌少好多野

高lvl打王都跌少左綠裝 好仆街

唔該哂
因為我見到好似320武同好多裝都要第二輪先打到

佐和山的武士 有無人幫下手
pw LIHKG6

要刷裝咪洗點，back up個save防止自已柒

咪同岩岩入二週目既人差唔多

+0草薙 柳生+散裝

重點啦少年

入二周目應該幾多lv 左右會好d ?

無定 你幾lv爆咪幾lv入 重點係裝備

20分鐘係咪確實時間 咁誇張

bug左3次得左 秘訣係你企近門口位佢撞你一下即上去
會易啲

一周見目未打到好裝備，係咪即係唔好去二周目住？
定壓住level 入二周目打綠裝？
幾多lv 左右唔會好似巴打咁講，打到綠裝機率降低？

buff同debuff好快打完d大佬
係咪爆埋強者之道先刷到320裝？

裝加幸運再加運符都夠做
事實上你認為無需要升都得有d人無升都照咁打

如果血塚d人高你30個lv , 打贏基本會跌晒佢全身裝，用2周大橋計，個個110lv到，你洗到80lv
打幾隻，乜柳生 西國 雜賀 赤鬼都會出晒

一周目爆機多數人都100lv 左右或以上
去到二周目要洗返落80lv 去刷裝（會唔會唔夠打 )
咁d 精華咪會流失左？（如果一個唔好彩死左又執唔返）

我開頭用刀 集中升心

之後有升其他因為有D裝要跟 其他屬

依家1XX LV 心40 忍咒15 為左奧義

全力升靈

原本以為佛地魔個指使人會留去下一集或者dlc,估唔到最後都有得打埋先完個故事

btw我覺得個3個光頭佬真係終極大佬黎，仲勁過個女王之眼

3個光頭佬引返去通道集中打哂都得啦

精華呢d好易刷

壓一壓刷夠碎片同錢 整好哂裝再升最高效率

打東西國比佢地一套/拔刀秒 點搞

back up save咪得囉

升LV / 拉打 / 陰陽術

入全國地圖可以返一週目

On9一問
可唔可以講我知點SL呀？
想洗320

將save放落手指/psn+
之後再覆蓋番佢

新手留明
岩岩打到中國篇
套裝都係左搭右搭見高攻高防就用
想問下我應該幾時執齊用一套裝?
ps:玩刀

一週目必做係睇劇情同打完
有咩留番強者之道打

99武器KO

打爆d玻璃管有精華會回99條bar

同感一下千血 痛撚到

用朱雀99打全場

見到旺角中文版標$698

果啲黑店
psn啦

698

都唔明有下載版做乜仲會有得炒

大把傻仔啦

呢關叫咩名？

講真 升到150到都夠

名匠的下落

呢條片仲狼，一次過setup四隻

屌

見d人講令人混沌係中兩個屬性
但你地武器例如刀係本身有麻痺+毒效果
定有道具令武器有麻痺&毒效果？
如果想幫武器加效果 點整？

岩岩都有諗過，一陣返home揾4隻返黎卡先, 咁就一粒鐘5千萬

320武器係要合番黎定係打怪跌嫁？

唔係一把武兩屬性
係用兩個方法上屬性
例如掟炸彈會著火，再加守護靈或武器
大路都係武器上一個，守護靈上另一個

可以set4隻既咁就抵玩喇

屌 笑到仆街

痴撚線 笑到收唔到聲

Chun0528 係咪巴打黎？ 啱啱目擊你俾舊石碌死

引左一隻可以無限鳩鳩無雙清場

要咁多精華有咩用？

thx

你同佢講，留返下年新年抽福袋啦仆街

係咪ps4系統到off左game更新就得

信長雪女點打

750lv周圍死拎黎晒命

武士定強者

合

有得卡經咁過引 , 關上網唔更新係咪可以卡到2046

拿拿林吸定經 4月pvp 750lv真三國無雙

武士咋

佢出出左更新fix bug?

拉開信長開隱符條八婆就會掛機
我試過打到信長紅圈冇插到之後兩隻都係到掛

去強者之道拎件高攻武之後番去屈佢機

兩隻我都秒到

拎住320+10咩都秒

廿鳩幾場終於出天狗切書

依D 大BUG , 會影響到佢之後PVP 遊戲性, 佢岩岩先公佈完之後有咩更新
佢出完PVP , 遲D分分鍾出埋部落戰 , 九成一兩日就改左

Is too late

其實唔洗刷書
走去打一把綠裝慢慢改

刷7屬武仲麻煩過刷320

想刷齊佢

用原本有屬性個d

吉地下算唔算背傷

一句到尾
玩雙刀,著劍豪重裝上段野風流 血換血
定係
輕裝隨機應變

追擊

計追擊

隱符係咩黎

一次拉四次應該花好多功夫
印象中D鬼怪散佈都幾遠下

一上樓梯左邊間房已經幾隻

應該唔止4隻

新手剛打完飛緣女。 係咪打立花血塚刷人地裝？

另外雙刀得13 Lv. 點樣整把好點既武。

你地講既一招走天下係邊招。上架既重攻？

個關有阿伯係咁放鬼

剛剛試一下就拉咗三隻，不過唔識整

點搞

你見到隻鬼好明顯卡住條樓梯(個頭入左d入去就得)
你囉支廢弓射佢會係咁抽筋射精

中出

重點係唔好射死佢一隻一隻咁卡

卡住咗....之後點？
我多手射死咗佢

射死左咪完

上樓搵個結他佬重新黎過

形部裝邊到刷

關原個Boss 應該有製作書

要跑圖好麻煩😩

你射佢一q , 佢會不停顏射你

直衝打刑部用樹枝走

屌你老母垃圾驚，刷左3日都未有320武

+0點去+1

我玩到d裝好撚亂 三河套6件雜賀2件西國2件 屌

屌佢成日跟住我上樓梯好難卡

第一次係難刷d 之後就越黎越多

成功一次卡四隻
不過好似雷屬果隻係卡唔到

完全唔係d囉 ，仲衰撚過d手機驚1%ssr咁

3日每日刷1分鐘呀

唔好刷囉

雙失無野做每日刷幾個鐘啊

個結局都幾鳩

我沉晚兩個鐘刷到3把

升到750LV都係5X億
掛幾日就搞掂

大概刷左200把左右你係咪一次刷幾把 打多d料先喇

我有10e精華但係我1lv 死撚左就仆街

屌下個系統唔得既，色都最少上高寫晒幾多%，但320既野一句都無講

無人叫你咁on9 唔back up ma

更係有帶頭盔屌你

唔多既，一次四十幾把

名匠的下落就快要改名做
BUG的下落
呢家可以碌入牆執屍

睇番鬼佬講D REPORT 基本200把就有把

咁撚死

所以我極度懷疑中左唔知咩bug定點
好心就公開320個機制啦

咁多位高手教下細佬丫

睇你地咁計我應該sl 5次就有把，定要一次整200把

緊係講一次過整啦
SAVELOAD完就唔同左啦

BUG的下落

野風技能樹到加

裝乜都唔洗搞一路打一路汁到二周先再講所有材料留番

但唔係應該計亂數咩，過左320百目整武總數之前我都實過200
佢要同一時間整200把咁怪雞?

名匠的BUG

謝

武器都唔駛

好撚似DIVISION

想知把320係邊關刷？可唔可以具體啲講下
Thanks!!

女王之眼個3隻野點打

大概打到邊關先有得仿本多套裝個外觀

食石爆99

爆無雙秒

個頭好柒 打到玩屎果關就有

3章第2關

keroro係咪搵齊晒就有永久加乘

正

一陣返去掛

個3隻難過boss

有無巴打可以帶我快速過立花果間 利申岩岩打完飛女

前期雙刀好細力 要配咒術玩

上電上火果D係咪打番黎 我唔見買到

係遲鈍 克金符依d
屬性符冇咩用

Yeah搞掂一隻！
原來真係好易

己經變到咁隻game😂

我未見有 我再搵下先

鍛造先會出320
你地講大約200 把左右有1把320
姐係要鍛造200左右咁多把武？

強者之路 d裝追唔上

應該可以掛到7隻

排完d精華唔升自已都可以升下守靈

speed run 1h36m

第一屆賞燈大會

刷4隻都係一分鐘得8萬
D裝太廢...
已經用朱雀開九十九,再加木靈庛祐

睇運

新手一問
點樣先見到朋友既血刀塚？

雪女boss需求支援
Pw:LIHKG

次次打到¼就gt

咁咪要連白武都要分解先夠材料狂鍛造?

掛鬼訓教出街先好掛
人手打仲快

所以班友咪係度玩sl大法

守靈有得升？

二週目有

今晚跑夜馬 唔得閒打

打真係快好多

痴線刷完精之後會唔會
無哂/小左刀塚因為難死左or打刀塚level超高超難打架而且太高lv打人跌裝會跌少左

洗點變1lv

點洗

咁我咪要一直都唔更新直到二週目

6道書

冇架啦唔會用住，
不過我想問下，洗點會洗左lv 同刀槍果d枝能點？

話說守靈係咪最高得30lv?
係既都好快可以升滿1隻

你地會打精華會打邊個任??

最勁果把雙刀係咩名

你地爆機幾多LV

係咪可以去setting set唔自動更新

去pss4設定度搞

9x 一周個陣

請問個個名匠下落係支線？完成第幾章先有？

岩岩打完第三關只電狗 屌你向左走玩完

好撚悶有冇人一齊打...幫手過關都得

Hi

hi

你打到邊？

爆晒

雪女求支援

pw?

Lihkg

一周定二周

一周黎

搵唔到用lihkg6

常世定萍水?

屌無電

雙刀大家用邊把

點?

依家入得
一路叉一路打

大包平
足利

隻仆街大青蛙點打

你psn係咩

兜背 佢跳起就碌走

爆左機應該去邊到刷裝同武？

仲未射到 有次入到牆但無精出

大橋打血刀
利伸 刷緊

八咫鏡勾玉要打咩先出
血刀唔識出

全名叫咩？

去bug場刷

八岐大蛇得個樣

二週目得3篇
點去東海

跟本唔洗刷 九成都係用緊赤鬼裝

打打下咪開

解番1-3章主線/支線
版圖既右下角有完成度

有無射鬼心得

大包平
二銘則宗

打咩怪會出？

大包平係邊關刷？二銘則宗係打道場拎制作書果把？

勸未到2周目個d唔好掛鬼
到2周目個d無必要掛

想問下係咪最好合高啲裝備
啫係level 150 + 10先去打強者後幾版啲關
我同人玩常世都幾易死 又低攻

兩把都係雙刀奧義修練會出

150+10可以係強者玩無雙了

大包平好似係穢土之城個支線任有得攞

個雙刀熟練度去到50萬，奧義修練就會自動出現？

完成武道奧傳就有

我都唔sure

慢慢刷

睇唔到條片

要去到第幾章先有奧傳任？

上youtube打仁王八咫勾玉一地都係

唔知 慢慢解就係 我個人認為二周先玩雙刀會比較好
當然各有各玩法

刷1周目呀

巴哈個火雞有教穿牆刷

新婚之夜

手機點po相

已掛機可以落街跑步

前幾頁有碌牆刷
自己搵番

掛機裝係用

獲得精華,定從妖怪中得到精華???

邊樣多咪用邊樣

有冇人刷 強者東西國無雙 留psn我加你
我刷到今晚10點半

好似冇得二人同行

有得同行

掛經無雙

建議2周先好刷 後期d boss已經唔係勁

強者之道d 怪都好勁

有冇人同我一樣打完常世出到黎有時會卡死左係到要重開game

字型隔離禁圖片個icon
入去上傳圖片就得

刷信長仲好

信長個關邊有仁王個關打得咁快

1

信長濃姬

係 快得過仁王？

信長一刀 濃姬四刀
一係信長濃姬每人野風兩下

最高幾多lv?

750

雙人信長一定快過仁王
單人就倒轉

唔大貪，4隻穩刷

咁大力既時候仲刷黎做咩

有無人帶下解強者主線 想快d去東海篇

屌你老母 立花宗荗

公厠都要屌

屌佢老母不如屌佢老婆

打唔撚贏 唔屌得呀

有磊落 輾過

屌你老母同條撚樣刷彼岸...5秒就死撚左..跟住我殺左隻信長佢用樹枝喎

唔知old news左未
睇完真係

原來我一直搞錯左 以為阿勝係立花條女 爆機睇返人物介紹先知

事實係用大包+1 唐獅子 金吾 打信長同雪女轉三下背就達成

完全唔同樣喎師兄

打撚到想剷GAME

自己speedrun啦

5-10分鐘一場啫

掛左3個鐘 300萬

講真 掛黎冇乜用

一周目就唔好刷啦

二周掛仲冇用

爆左機應該做咩好 強者好似打唔入咁 冇晒方向

拎支槍去打鳩赤鬼之後拎佢把槍黎推關

立花都打唔贏，遲d一定比巨僧秒殺

我唔係齊哂西國xxx咩 佢無顯示齊哂 有無巴打知點解

想問下一共有幾多章

死都唔出腿甲

係咪剛/武唔夠 發動唔到d技能

要架咩？邊道顯示要幾多

我想刷下D靈同忍

忍爭4LV就可以玩奧義

遲d係打立花個場，同一時間打兩隻巨僧

究竟居合點撚樣閃

睇返件裝能力值
最底有講.........

唔用既綠裝拎去分解？

話時話
巴打做咩狂打立花？
拎稱號？
刷裝既話做乜刷立花
打血刀仲易又多紫裝

為啖氣

咁..你加油啦

刀 招 朧 好難用
經常性捉唔到時機

忍術 同 法術 有邊幾招好學

卡極都卡唔到鬼火
一卡到但係佢會倒地唔卡住

有冇巴打可以幫手打雪女？

如果冇人幫我晏啲可以幫

著柳生裝就易用好多

巴打有冇信心？

搵人幫就唔好質疑人啦

幫得您我都單人過左啦
接實

可以幫手？

乜春都解就岩

咩房號呀

金吾邊到刷

血刀

唔係掛

血刀好多綠裝金吾

Bug到連把劍都無埋

二週目點先開到後面D關

不斷清關 右下有條bar睇

立花真係好偽君子，諗住打佢先，佢就走去本多後面，打本多先佢就係側邊狂居合，好喇拉遠左就係咁射箭，執完雞殺完就扮君子向我低頭

近江篇最後一個支線任係咩
打左東西國 信長濃姬都唔見左

柳生要打到邊先有得刷

雙刀奧之後個任？

修行任都計

諗諗下都係唔刷啦幾百蚊買隻game返黎搞到無哂挑戰性

邊到會多高lv劍塚

驅大鬼/大橋 刷裝比較好

屌兩關都死到好撚前d仆街

無野做咪掛下

跟流程玩玩埋支線 ，行過見到紫/綠裝先打，唔使特別刷我覺得。

其實陰陽術果d技能 例如果d封氣符升到第三級有咩用

佢說明果度無變過 定係只係升左會持續時間加長？

Cost 少左？

時間長左 同有機率唔扣

屌我爆撚左機喇

320都齊晒...想整套金吾咋

我法國青蛙果關仲多血塚

巴哈有片4分鐘6500萬精華

po上黎睇下

全屬99...

我就係想知有咩分別 如果咁多級都無分別 我就點一點算

用其他點 點其他仲好

有冇人過左強者既一齊打下

好易刷 有碌320 防具齊技就得
我一場魔王打到信長有9千萬

1. 可以裝兩個lvl既技=帶多d
2.如果你淨係想裝一個 = 高lvl既技cost低d

你學晒3級 可以帶6張出去
但每級都會計cost
例如第一級 2張 6cost
第二同三級 都係2張 5cost
你total可以常6張 不過計你16cost

金吾唔係有製作書架咩

巴打有無空？

有 暗號

青蛙求支援
LIHKG

咁我點其他算 兩張打boss咩都夠 唔該哂巴打

某d 可以點多d 例如守護靈

去到last 一個神舍未？

求幫打文太。。。。
搞佢唔掂

li000

唔該哂阿Tszboar 巴打
我卡左文太卡左好耐

連登有愛

呢個巴打真係好好人

最撚嬲真係兩條友sm完 仲要行禮

新手一問 點解拎左成套西國裝都冇效果？ 係咪有咩要求？

係咪未加夠點呀
件裝能力值同特效果頁最底有點數需求架

終於過左雪女

有左刷精華
見撚到二百幾LV仲用緊赤鬼就火到黎

頭先打雜賀中bug,佢跌咗落地底，淨係伸個頭出嚟俾我打

佢果招係點出？

太刀有招反擊技叫朧，升級左之後 係反到人果下再禁正方就會連多下

我係拉開本多 跟住keep 住用雙刀居合斬 屈佢 再睇準時機 得閒r 兩野 咁重複打死左佢 然後 再將所有符放哂落本多度 飲埋精力水 係咁無雙片佢 就贏左

雪女同信長都可以用呢個方法贏 但好辛苦

剛剛又做稀人幫人打海坊主，今次d人好醒，企返係門口等我打，佢唔死就易打好多

冇錢

無用
佢地要死企喺門口都係要死
今晚幫三個人佢地都係要死

我打血塚打到把好野

我都岩岩過左
係咁用替身術吊命

一唔一齊跑數

岩岩熄左機訓教

係咪我跌

點解刷匠人 八瓊勾玉咁難
係咪太低lv 刷唔出 已換左幸運飾物加蜘蛛守護神
但total 先得108 幸運
用埋開運 一場刷三次 刷左over 30場都無

飛妖女好難打
成日痺, D針比我食鬼哂
同埋係唔係清左入去條路前面D大怪先
永遠入去都唔滿血

正常直衝過去唔會扣

雪女真係咁難打？ 一命過左喎
定係好似真假立花咁樣，要再打多次？

你係咪係魔耀死過

一開波打開門上去個度？
我同班台仔刷緊裝

綠裝條愛用度其實有咩用？

加數值

係第一條梯

我同班台灣人換裝

我係魔耀打齊左套金吾裝

應該連埋把忍A鎖鐮

係我連刷3個出齊

可惜我本身果把係中毒加傷好撚難洗

終於刷到320

二週目唔夠打可以點做

其實有咩用？尋日打打下支線開箱開左粒出黎，睇唔明有咩用

第三章果關xx山(d人講信長復活果關）
隻迷你雷狗要點打

點解我個粒野係道具到搵到會比左小留

我前幾日都刷咗好耐都唔出
點知琴日同人玩常世就攞到

你果粒係加具土勾玉
我地講緊果粒係八尺瓊勾玉

幫佢打完佢即刻跪地拜左我幾次，個feel好尷尬

個(+10)點解？

而家信和賣幾錢? 全新

係喎咁我個粒有咩分別？

online game 未衝過裝？

唔洗課金升已經好好

果隻唔洗打可以skip

個隻背景黎姐，唔跳落去都好安全

打埋有獎盃,唔係唔打掛?
唔夠抽就為咒術打囉
再唔係CALL人一齊圍嘔都好

剛入二週目係咁死完成唔夠打
應該點做

前日打逢魔死左幾次之後發脾氣就禁熄機 琴日開翻黎玩發現套第一兵唔見左 係成套
有無巴打知點解會禁？

去psn買啦
出面炒到豬閪咁

其實血刀係咪打完一次就冇

幾多lv ?

好似5分鐘refresh

一晚訓醒3個億

我覺得咁玩好快悶

有啲想放棄

有精華冇錢都冇用

都爆左機有乜所謂

二週目先係開始

二週都爆埋 開始整防具

爆埋啦, 刷定lv等pvp 2條氣打人一條氣

你地快手到

琴日擦完經，發現如果唔用都幾麻煩，要keep住唔死

其實出左咁耐
我要番工每日打3-4粒鐘都爆

d修行任都計落任務完成率

新手想問下學左回避觸發殘心之後
其實洗唔洗斬完望下自己條透明氣回到咁上下再碌
定係當DS咁斬完直接碌就得
依家用緊中段太刀 唔識用上段同下段

但係近江篇我差一個任搵唔到
女王之眼 仁王 彼岸個d 支線都解哂
求解

同埋琴晚打完隻渣住兩個鐵球既boss
但覺得渣雙刀果d大隻佬(係d白色氣度爆出黎果種怪)仲勁過隻boss

好似打完雙刀奧義會出個支線任

雙刀修行任，過左會有多一關

直衝boss陰陽術加雙刀野風 一樣係easy mode

唔該哂兩位

果隻其實幾少血

我掛唔到精華喎

太刀有勾玉你地會用咩裝 ??
四件金吾混咩裝好
尋完打左勁耐立花都唔出弓製作書

根據返打果隻野既時機而定 唔係隻隻都比你回滿先避
盡量見佢起手打先避
上段強攻一擊脫離 下段連擊纏鬥

真田

我用鳳凰吸唔到精既
係咪有咩出錯

精華我後期刷佐和山仲快

搞左裝再講

另外想請問下第一週目直沖主線有冇問題
同埋唔係好睇得明點樣強化件裝,定係一週目唔需要理咁多野

執屍有好多野出

其實有冇得返去之前啲地區 岩岩去左信長個城
想返去打立花 之前skip左

口 全國地圖

邊度有高lv波遊兼光出？
打到伊賀仲用緊30lv
定話要打書自己整

洗邊樣先有用

琴日打血刀先打到把8x lv波遊，隻血刀91lv

小鳥丸 綠裝邊到有得出..
血刃刷出黎個D得兩項能力..

追擊傷 近距傷 近咋精力減少 屬性 屬性影響攻擊力
呢幾樣基本

睇埋會易明好多

屬性上限係10
10升爆愛用度都係15
但我見過圖有20屬性既武

用朱雀靈獸洗晒絕境招

999愛用度好似會升上去

個表應該係指初期上限未計爆愛用度

點先可以刷到加10？

重鑄掛

合魂+1+2咁上去

爆999都係10->15
所以我先問20屬係點黎

320

我有把係+28 唔知最高係咪30

用320既武黎洗
定係150上320果陣個屬性會自動加上去

是但啦 個屬都係要黎整混沌only

後者

越高屬會唔會越易中狀態先
有影響既話都幾重要下

雙刀 斧 同鎖鐮先玩屬性
太刀同槍其實冇所謂

記得係唔影響中狀態 影響傷害值

求救 點解我連足利都打埋但任務完成率仲係98.5%......

呢個真係好好多 講埋遠近武影響

打晒逢魔未
我之前都係卡98,5 清埋逢魔先跳杯

強者之道逢魔任係咪難d

我見佢逢魔分開計....逢魔我得88.8%
即係要等佢慢慢loop 先過到

單機任要打埋

常世冇得出果d就係單機任要過晒先100

有冇強者跑數

我跑緊你跑邊關

其實我係全國地圖度睇啲bar 係滿嘅， 但始終唔係100% 自己每個地圖check 又係全部有tick
其實關唔關我開左強者之道但未打事

你係咪要拎盃?

我之前都係咁 你差一關逢魔

無雙武士盃唔洗打二周1周100%打埋9個逢魔就得

3點先番到屋企跑

有人試過依個方法刷藥，有冇Fix 左

岩岩玩完大哈毛
赤鬼裝加波流兼光好似開始唔多夠力打怪....

有無用符

好啦 多謝巴打們嘅解答 咁我等下逢魔先

無雙盃係晒一周到打二周逢魔冇用

共通 我全部逢魔淨係打過2周

落木梯前轉右
殺左兩隻野
有個跳樓位有營火位

可能係掛因為呢個盃我一周就拎左...但係我二周果陣佢都係顯示我逢魔未打

Game入面個tick號分開計
獎盃總共 是但做左一個難度都計

共通

赤鬼裝去邊到刷好？

我刷血刀都仲係跌西國

XX山第一隻肥屍前面一地都係

見撚到二百lv仲用赤鬼又唔係用槍就火都黎

直接刷井e好過喇除便刷埋書

井伊刷極都出藍多，好少紫
有書但要用料整但出黎既紫又唔係靚技

西國 井伊 金吾 三大公廁裝

木靈碗都好多

多到煩

之前見到隻盾無槍 300幾lv
好撚多血

我未爆機，106lv 用緊赤鬼，用雙刀+長槍

係咪唔正常

小鳥丸係咪剩係一周目爆機拎一次..有無其他BOSS會跌?

刷忍術奧傳一地都係

有冇人一齊跑數

井伊赤鬼裝真係好型
仲型過真田赤備

因為佢都係赤備.....

仲好好用添初期

psn:fatc1993

有冇得睇血刀會跌咩裝？

後期雙刀用咩裝好？

我就用不動國如果有仁王洗到電屬30或者麻痺更好

太刀後期都係用草薙/天狗切

開場?

我想問呢隻game點加好友

Psn

我開你入 我仲未過魔王耀變

跑錢咋喎..鬼的女兒得打定想打埋先?跑佐和山打埋精華都得

pw

邊關跑錢快咪邊關

關原鬼女兒你跑過未先...如果未就我跑任你殺怪

但係我跑的話你得40秒時間秒怪

是咪打隻骨兵開門個關 我過左

冇所謂 都係要錢

你開

pw lihkg6

是咪要一齊跑

新手問咩叫跑錢? speedrun d mission拎個reward?
同埋剛剛入強者之道去邊到有得刷八尺瓊勾玉?

洗唔洗同你過魔王

純粹有一兩個任好快做完又好多錢
舊玉你Google就得 有埋片

你刷我掛機食精華得唔得

打到搭九要出去

thanks 但係唔係要打晒強者之道頭3篇d主線先會開東海篇?

好似睇右下角個任務完成率

要幾多%先開到？

你去全國地圖 右下角有得睇
滿咗一格就開多一章

有冇巴打幫手打尾二關 魔王耀變

HKG369
入緊地圖

你可以再召

我想問我買左日版 有無分別？

OK

如果可以同立花 浸溫泉就好了

同阿福浸

同立花宗茂浸啦你

闇千代等我黎照顧

都好
話曬刷左佢咁多次

有冇人一齊速刷魔耀

gay test fail

我想問下大家用咩裝備同武器黎過一周目?
想參考下

求撚其見高攻就用

5種都用哂

有冇 綠裝技反映太刀/心反映雙刀 可以去大橋跳海開心share

刷血塚裝會重點抽過唔會出番一樣

我好似有把太刀繼承技反映紫裝

術力加攻果把雙刀加得多唔多攻?

立花把野成日出心反映

岩岩巴哈有人派心反映wo 我都拎左把

不死之焰？

一周目有1000防夠唔夠用

防冇撚用

唔夠白虎打

所以話成日叫人幫打係無撚用

你係唔夠打你去到後面都係唔夠打

終於爆左一周目

知唔知強者D關仲有冇得執遺髮
想直衝王算

屌等我仲係咁升d裝
咁要升邊個能力先最有用
主要用刀同雙刀

新手一問
聽巴打講將體心剛武技每樣加到15
如果玩刀跟住係咪加爆心就得？

等陣有冇巴打刷強者魔耀

靈加到25最好
咒30

明白哂，唔該

咁玩刀嘅話加心係咪優先過加技?

應該係